係國安法前奏下，我們必須承認，街頭行動係已經不成氣候。

依家可以預視到，基本上大部份街頭戰線吹雞都唔會有乜大效果，人數都係寥寥可數，因為：

1. 港人必各自自保為首任
係國安法殺到黎前，以香港人一貫習性，自保一定係首要任務。 所以可以作最壞打算嘅：走資、外國出路等預防措施一定最為重要。 係保障到自己之後先會再諗遊行。

如果到時遊行都要秋後算帳時，香港人起碼仲有路走。

2. 限聚令
根據過往經驗，就算係舊年年尾運動最熾熱既時期，如果一有反對通知書，遊行人數起碼少一半。 更何況而家冷卻左咁耐，有反對通知書下人數只會更少。

「下？！ 要合法遊行先會浦頭？」 Sorry，香港人不嬲都係咁現實同埋怕死，我同你都係一樣。呢一樣野係要無奈接受嘅事實。

3. 民陣消失
民陣暫時來講仲係香港民主運動最有號召力嘅組織。
只要佢一吹雞，最少有數十萬人響應。 但問題就係佢而家係唔會成功吹到雞。承上題，只要一日有限聚令，反對通知書就會繼續發出，民陣嘅遊行申請就一定落空。如果佢繼續呼籲遊行就係犯法。

民陣現在只能夠呆等限聚令既撤銷後再作打算。

「咁如果佢拖到國安法實施之後，到時吹雞又會犯另一條法，咁咪佢玩晒？！」 岩呀，依家政府就係想做依樣野。
總言之一日民陣無風吹，大遊行好難再出現。

4. 坐喺屋企等睇中美大戰
香港人有一種壞習慣，就係怕死，於是永遠都將民主運動假手於人。
由以往交托比泛民，如今因舊年嘅示威喚醒美國制裁中國，於是乎香港人就將成個運動希望交托比美國。
所以自從美國話要對中國郁手時，除左一直做開野嘅前線手足，其餘大部份香港人對街道行動嘅熾熱程度都已經大幅度降低，寧願坐喺屋企等睇中美大戰，總好過喺街度曬太陽。因為事實係靠自己本地抗爭係無能為力。

總結：
總括而言，國際對支那國既制裁一定出現，好戲將會上演。 大部份朋友都對美國抱住好大希望，相信佢係唯一救世主。所以可見嘅將來幾個月，國際戰線會慢慢成為成個運動嘅主線任務，而街頭戰線比重將會keep住降抵。

如果到最後國際戰線失敗，換言之即係美國制裁收手，香港就必須無奈地承認玩完。

Agree

我地要幫侵侵助選造勢

DISAGREE

我知道大家都唔同意香港人咁樣諗野

但係呢個係香港人嘅習性，我地自己都係要無奈接受。

呢啲叫做現實，現實同希望係兩件事黎

你住美國邊個州?

你都幾蠢,
梗係講TWITTER 國際線,
仲以為自己一語中的, 串到人

移民就係最好嘅抗爭

一早講過話唔好押注美國總統選舉, 香港手足只須要繼續支持全體美國國會

sad but true

街頭
議會
國際

缺一不可

無謂得罪是但一邊，因為邊一邊上位都要建立關係

大台

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

Sad but true

民陣已完成歷史任務

Agger

港豬要有不反先出架

依家大佬出呢打
做𡃁嘅只有等下

小學生老人家諗嘢慢
俾啲時間小強搞包帝

大把時間慢慢玩

美國到而家其實仲未有實質行動

國際戰線之下更顯出和理非重要性

同意，大家而家要做嘅係揾定後路

咁又唔好咁講，無過去大家所有人既付出，一定唔會有今日既局面，一定無人權法，美國唔會出聲，BNO繼續只係旅行護照

承認輸了

佢可能等緊d野姐，之後先一次過出勁招，如果佢早過公佈國安法出人權法制裁行動，可以做既野一定少好多

好認同第3點

網上陣線有twitter，全力追擊五毛，以圖擊潰支那大外宣陣線，徹底唱臭支那個朵，香港人兩文三語嘅強項就係優勢，唔似得班支畜永遠識打句NMSL。有心可以去品蔥搵大陸手足裡應外合打擊支那嘅弱點。

民間陣線仲有文宣。但係依家鑑於黑警濫捕同埋支那警畜無法無天嘅時勢，文宣應該係少人嘅時段進行，唔好日光日白去博拉。

街頭抗爭唔係唯一嘅道路，keep住團火，記住班黑警唔係永遠著U返工，佢哋有生活，杯葛黑警，禍必及妻兒，lets proactively “social distancing” HK police and their families.

If you are at the bottom of the ocean, will you fight to survive by going to the surface or stop striking for survival just because you have a lifelong habit of falling asleep easily?

However, if you don't recognize you are at the bottom of ocean, then your reaction will be different.

as long as you will NOT get or turn lazy out there!!
Don't underestimate the power of "lazy, stability, and comfort"...

再不斷被捕，再入埋集中營就真係輸啦

In a way, those who are arrested paid quite a bit higher price tag for years to come. :(

Negativity.
Bruce's law: 1st step - empty your mind.

Agreed.
You can personally support Trump,
But not smart to do it in public media.
Since nobody can predict the result.
Trump will have a tough fight in the new few months . Very tough one!

They have done a LOT of critical moves!
Thumbs up!.
Hope they will keep it up!
Yet for sure they are the TARGET of ccp too ! :(((

Be patient !
Trump will not let go his re-election!!

However, his team may also negotiate with CCP behind the scene. Chance is slim.

Too much damage to USA this time!
USA will act on it !

If you mess up with Trump , he WILL fight back very HARD.
That's Trump at least in his business!!
(very good book from him: The art of the deal )

Don't confuse METHOD, ATTITUDE, and GOALS.

Wrong attitude guarantee bad decisions and results !

Quiet river and roaring Tsunami are both made up of water, using different METHOD at different moments. Everything in life has its own time! Method can STAY or CHANGE!

Be water !

Bruce's 1st step: "Empty your mind" !

Stay focused on your goals ( in life )!